大家屌左留喺金鐘班手足成晚 係時候停啦

唔係認同佢地嘅做法 我都覺得唔需要留 但係大家都係手足黎㗎 你如果喺金鐘一打開tg連登見到大家咁話自己真係咪話唔灰 你點知道金鐘班手足係面對緊乜野困難令佢地撤退唔到呢？

我明大家都係擔心 擔心手足比人打比人拉 擔心有衝突會蓋過左今日170萬人上街嘅成效 但係試下語氣好少少好冇？唔好再話邊個留／衝邊個就係鬼啦 你又唔喺現場點會知現場係咩情況呢？

信任前線 不分化不割席 只提點 好冇？

最後請睇下呢個post入面條片：
Full gear前線仲未走有嘢同大家講

今日大家都辛苦曬 做得好好！係時候divert our attention back to之後嘅安排啦

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

要謹記 不分化不割席呀 真係要做到！